[好亂呀] 自動感應水龍頭

想洗個手姐咁都要Fake鳩我

換左個新既
無拆張野姐

咪吹啦清，揾返出嚟睇睇？

得啦 好amazing
好未

你個名

抄高登舊post

揾出嚟比我睇睇

搵到出黎 潛水都潛唔切

揾啦
仲喺到9up

樓主水已潛

LM

都唔係同一張相

依家話佢抄post 即係post想但出嘅意思或笑點係一樣

理閪你係咪同一張 你手畫都係抄

咁都叫抄
Auntie係女人睇嚟都係做雞

人二平反了

深潛啦 仲出黎駁嘴

睇你個名都唔想同你嘈
show blocked user - 旗木卡卡西